有冇方法拎埋九龍殮房/附近地方嘅cctv?

剩係拎港鐵cctv都未必肯定到發生咩事 而呢個殮房只供特殊情況下運作 會唔會因為咁所以之前殮房佬都fact check唔到？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

其實諗諗下 佢地根本連殮房都可以唔去

琴日目擊者話嘔白泡位手足由消防抬走， 當日如果有救護車喺九龍殮房落貨就好肯定。。。

UP

嗰個位應該都泊左唔小車 車cam有冇可能影到？

可能冇乜用 但每個可能性都唔可以放過

其實會唔會無去殮房？

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

push

感覺唔會
要毁滅證據點會去

直接上火葬場？

會唔會去左解放軍醫院？

但佢地有冇可能咁短時間内部署好 棄埋屍？ 點都要去一去殮房掛。。

呢條係最難trace既線

唯有靠沿途車cam/鋪頭cctv check有冇可疑車。。 不過好難

pish

我無野講

中共對待知道秘密既人既手法：

澳門中聯辦主任鄭曉松2018年10月20日，在其澳門住所墮樓身亡，官方稱其生前患有抑鬱症。

香港君怡酒店老闆劉希泳，2017年3月遭到中共羈押后，被剝奪睡眠並酷刑折磨80小時后死亡，如今酷刑內容全數曝光。

瀘州市人大常委會副主任黃勇因患抑鬱症，於2018年12月5日下午在自家車庫自縊身亡。

同月，重慶市榮昌區政府披露，榮昌區公安局常務副局長吳修遠在辦公室自殺死亡。

2018年5月26日，天津農商銀行董事長殷金寶在辦公室割腕，排除他殺；24日，江西上饒市廣豐區公安局長鄭金車跳樓，原因不明；23日，江蘇建湖縣委組織副部長成萬東自殺，原因不明；21日，北京市政府副祕書長王曉明墮樓，疑患抑鬱症。

科學家張首晟被自殺。

個晚有無車cam影到白車/消防
香港咁多人揸車
我地砌翻架車走個條路岀黎呀